慢煮雞胸搞唔撚掂

想問吓如果慢煮雞胸可唔可以一炮過煮幾舊再雪曬入雪櫃, 然後慢慢一日一舊拎返出黎食?

求幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

咁不如生食啦 唔洗咁麻煩

可以煲定幾桶水放雪櫃
方便有需要煲翻熱黎飲

要放落冰格

如果今晚整定兩舊聽日同後日帶返公司食, 都係冰格穩陣?

大快活雞胸點整？

用真空機抽乾先慢煮咪無咁驚囉
但其實你都係要煎先食到慢煮既嫩滑
叮返熱都係哂9氣

不解之迷 正到仆街

諗住加個沙律由鳩佢凍住食
但如果唔可行就由鳩佢

Work 既 我都係慢煮完火槍燒脆表面切片帶返公司撈沙律食
但大熱天時小心d 好易變壞
朝早烚左d 蛋晏晝食已經臭

我多數撕埋做手撕雞，整定多少少食先調味， 配沙律一流

呢個真, 我今朝整嗰隻蛋都中咗伏

最穩陣真空左擺冰格唔會變壞